<?xml version="1.0" encoding="windows-1250"?>
<rss version="0.92">
	<channel>
		<title>machal.creativity.cz</title>
		<link>http://machal.creativity.cz/</link>
		<description>Martin Michálek - Weblog o webdesignu</description>
		<lastBuildDate>9 Aug 2003 11:49:00</lastBuildDate> 
		<docs>http://backend.userland.com/rss092</docs>
		<managingEditor>machal@creativity.cz</managingEditor>
		<webMaster>machal@creativity.cz</webMaster>
		<language>cs</language>
		<item>
			<title>Tak to je konec, pøátelé</title>
			<description>
Nìkdo to po mìsíci pochopil, nìkdo ne: machal.creativity.cz se rok po zaèátku fungování stává blogem bez pøíspìvkù a tedy i bez ètenáøù. Dùvod je jednoduchý - blogování žere nezanedbatelnou èást z è...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-08.html#091129</link>
		</item>
		<item>
			<title>Co to zase ten uživatel mele?</title>
			<description>
Když už jsme u miláèka davù Nielsena - jeden z èlánkù, které jsem si vzal minulý víkend na Moravu je First Rule of Usability? Don't Listen to Users. 


Je to užiteèná a témìø psychologická sonda ...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#140011</link>
		</item>
		<item>
			<title>Máte rádi Nielsena?</title>
			<description>Jakob Nielsen - kdyby weboví grafici umìli programovat, urèitì si nakódujou hru  Zastøel si svého
Nielsena . Vydìlal a vydìlá spoustu penìz na tom, že se postavil do pozice extrémního obhájce použite...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#140008</link>
		</item>
		<item>
			<title>Libo nìco drsnìjšího?</title>
			<description>U Stipacka pøituhuje. Nedoporuèuje se èíst v nedìli, kolem obìda nebo pokud vám nikdy nedìlal dobøe zvuk pily zaøízlé ve vaší stehenní kosti....</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#131359</link>
		</item>
		<item>
			<title>Nìco pro ukecané</title>
			<description>Díky eLKovi má ode dneška zkušebnì i tento weblog komentáøe....</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#131259</link>
		</item>
		<item>
			<title>Èeský Telecom - zavolejte našemu adminovi, neumí totiž psát.</title>
			<description>Jestli mì dokáže nìco opravdu naštvat, když projevím touhu zachraòovat cizí web a upozornit webmastera na jeho chybku, je nedosažitelnost e-mailu na zodpovìdnou osobu. Myslím, že je to základ dobré ko...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#072234</link>
		</item>
		<item>
			<title>Víkendový zájezd s našim klubem bývalých mladíkù</title>
			<description>Dostal jsem neodkladný pocit, že zaèátek prázdnin je tøeba oslavit nìkde v pøírodì. A když ne pøímo válením v jehlièí, tak alespoò v nìjaké hospodì ve Frýdku&ndash;Místku. ;-)

Dnes vypínám ètvrt mo...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#041031</link>
		</item>
		<item>
			<title>Jak zákazníci v .cz pøicházejí o iluze. Èást tøetí: Na internetu tì na internet nikdo nepøipojí.</title>
			<description>Hledání internetového pøipojení na internetu mùže být docela paradoxní bìs: Nedávno jsem velmi zbìžnì a nevìdecky projevil zájem o bezdrátové pøipojení do svého bytu v Podolí. Mùj první krok byl vyhle...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-07.html#041015</link>
		</item>
		<item>
			<title>Dozvuky Open Air Field.</title>
			<description>Pokud nìkdo z vás poslouchá inteligentnìjší  elektronickou  hudbu: nebýt letos na Open Air Field bude znamenat chodit celé prázdniny bez trenek. Mr. Sedloò a jeho parta pøipravili silnì zajímavou sest...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-06.html#292355</link>
		</item>
		<item>
			<title>Prázdniny!</title>
			<description>Abych øekl pravdu, nìkdy mám podobné choutky jako Riki z Acidlogu - blogování už dávno není žádný androš a moje adrošoidní srdce už nebije tak rychle. Jak to tak vypadá, brzy bude o weblozích zpívat i...</description>
			<link>http://machal.creativity.cz/2003-06.html#292348</link>
		</item>

	</channel>
</rss>
